有少少建議比曼城手足

傻西鏝狗谷住谷住射唔出，不如聽日趁手足落rb時候射翻兩篤精落去，冼死班黑警好過啦

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

傻閪猁谷住篤精射唔出 贏廿幾分都未拎到冠軍

咁低質反串都睇唔出
好擔心你智商

柒咗就話自己反串笑死人咩傻閪猁

射完精好著翻條褲